已經入定貨等SARS重來

唔知佢食曬啲午餐肉未呢？

預知未來

不如問下佢屌到西未

屌豬肉快D

非洲豬閪

變black cock